「復仇者4」點解唔穿梭去boss 既嬰兒期殺左佢？

美國隊長最尾又做咩變老人家？
果個外星人（net-pu-la) 做咩又會俾人偷睇到記憶？
舊水晶魔方俾洛基偷左，之後又不了了之？

發生咩事
睇完都唔明
有冇人解釋下

標題既問題 電影內答左 睇多次啦巴打

答完都睇唔明

我都幾肯定你係特登蠢都唔係蠢到咁

成套野好多bug
唔係講笑

因為bb都好勁囉

搵人解釋下ok ?

可能會太膠，變左笑片

粒石係第二個世界借過黎
Thanos 都係另一個世界過黎
所以自己個世界既石同thanos 已經死左
唔存在回到過去
就係咁

又岀現了樓主個腦有bug

唔想入戲院睇多次

Hulk: 死蠢

樓主on9

BUG黎

見到on9 post咪撚回啦

樓主你本身已經係一個bug

自己蠢就話套戲多bug
Bug係有，但唔係你所講唔明嗰啲囉
叫你重睇又唔肯，真係解釋比你聽都多9餘

條友釣魚，你地唔好理佢佢就收皮

咁點解ca去左另一個世界老左
又出現係自己個世界

套戲解釋咗

標題問題
因為mcu嘅穿越係用平行時空去解釋
平行時空嘅基本就係每一個時間點做嘅每一個決定係可以分叉出唔同嘅時空出嚟
the ancient one同dr strange成日睇唔同嘅未來就係唔同嘅平行時空可能性
thanos大戰總共有1400萬個平行時空可能性

bruce banner大概所講嘅係
假設電影中嘅五年後係平行時空1號
佢哋穿越咗去殺thanos bb嗰個時間點係平行時空2號
平行時空2號thanos係死咗，平行時空1號嘅thanos仍然已經啪咗手指啲人仍然化晒灰
所以只有將石帶到平行時空1號去帶返啲人返嚟，先可以影響到平行時空1號嘅結果

所以nebula殺咗過去嘅自己都仍然存在，因為兩個nebula係平行存在

好撚蠢

成班屌人蠢但冇人解到ca bug

如果係咁最尾老既美國隊長點解會出現？

佢係另一個世界玩過爽夠咪返黎

一野殺左套戲仲做乜撚

所以咪要設計到殺人唔得，拎石個d就ok

咪理引樓主條假膠啦

咪理樓主呢條假膠啦

最尾邊個同你講個老人係美國隊長黎？

導演個訪問話嗰度係另一個穿越，另一個故事

Russo brothers on Entertainment Weekly:

期待下一套ca電影還石和破處的故事

你個腦都好多bug
唔係講笑

如果老隊長同還石隊長唔係同一個人呢

上網睇多次啦 再睇唔明就驗iq

《終局之戰》的劇情，到底是平行宇宙，還是同一個宇宙的時間循環？

Joe：這不是一個時間循環，但你回到過去會創造出現實的其他可能。正如古一大師解釋的那樣，但是也要記得Hulk說的，如果你回到過去，你是無法改變未來的，因為未來就是你的過去，總會發生。但是你還是可以創造新的未來。

這不是蝴蝶效應，而且有點類似多重宇宙裡的時間旅行什麼的。你的每一個決定，都會影響新的時間線。比如影片最後出現的美國隊長，他生活的時間線和影片的時間線就是不一樣的。比如影片最後出現的美國隊長，他生活的時間線和影片的時間線就是不一樣的。所以他需要穿越回影片的時間線，才能把盾牌交給山姆。

至於點解老cap唔喺量子隧道出返嚟而係坐喺後面戲劇效果#touch#dog

簡單啲講 佢劇情中係講話你即使做咩都改變唔到已發生嘅野 所以佢哋只可以諗點先可以喺未來救番啲人

理解能力有問題，又唔睇多次

樓主你嘅未來留左響過去呀，明未呀
姐係你冇左主線未來呀

係有蝴蝶效應 但同時有平行時空
殺左大佬只會整左一個新時空冇大佬
原世界冇變

一睇就知樓豬無追開
最尾個阿伯係洛基變既 唔係美國巨腸
點解唔返滅霸BB個陣？因為佢一出世就咁大個 無試過做BB
至於net put la點解會無啦啦播片？ 因為佢中左毒 好似你上上下高登會播三叔一樣

假膠黎啦
咪撚理佢 由個post沉

其實係唔係所有人都誤會咗以為得1400萬個可能性
明明就係dr strange”剩係睇咗” 1400萬個可能性
以你咁講每個決定都會產生唔同分支
咁理論上應該要係極多可能性 多到接近無限喎

會唔會係智商問題

弱智都識入場睇戲

穿越返去過去改變唔到已經發生左既野

任何改動都係新既時間線

你啱，對唔住

只係創造左一條時間線，而唔係改變到佢地已經發生左嘅時間線

重讀小一先

樓豬走先我掩護你

咁又係
以你既材智
睇多幾次都唔會明

既然有咁多可能性，咁即係其中一定會有一啲係因為粒石消失咗而被破壞。咁點解會係因為hulk攞走粒石而影響到個平行空間而唔係本身個平行空間就係咁？
就好似細個嗰陣聽老師話如果真係有機會返去舊時都冇用，因為你想救人係救咗另外一個平行空間嘅人，但又話唔可以亂去破壞人地嘅相遇等等，因為有機會你同人講一句野就阻咗一對戀人相遇，導致某人（甚至係你）消失。即係穿越做唔到好事，淨係做壞事？

因為佢唔知邊個係老豆老母

老ca唔等如去還石嘅Ca
兩個不同人泥

樓主弱智？

Loki嗰度係bug嘅
搞亂人地個timeline
而家thanos死咗我諗對「那個」宇宙都好有影響

要駁大把野駁 基本上1粒石都夠打晒佢地

兩咩個人 導演講咗係同一個人啦
還石ca 去咗借石個世界生活到老先番番原來個世界

人蠢冇藥醫

套戲咪講左話 你做咩都改變唔到過去
只可以改變將來

睇黎樓主由頭到尾3個鐘處於訓教狀態

殺完對自己個時間線冇幫助

成班俾個負評懶係看透世事咁
明明你地咪又係唔明
扮晒野咁

套戲咪講晒 無留心就睇多次

平行宇宙只係猜想咋
又未證實係真
只係d 科幻迷 ff 出黎
成班懶係型咁係咁講平行宇宙
究竟邊個先要驗IQ ?

其實咁睇
佢地用time machine回到過去 係回到同一時空同一時間線既過去

至於平行時空 就係佢地改變左過去一啲大事件既結果 先至會叫做平行時空 (喺呢度 nebula回到過去令到過去既thanos知道左計劃同黎左未來，所以由果個時間點開始 2014thanos同佢既軍隊就係平行時空既人 所以nebula殺左過去既自己都唔會有影響)

而老capM，帶返啲石同雷神槌返去同一時空既過去修正時空，之後一直唔插手啲大事既咁 唔去影響啲重要歷史 所以會視作為留喺同一時空 無改變個世界

戰勝既時空只有呢1400萬605個入面既唯一一個時空，老capM就係喺呢個唯一時空入面遠啲既時間點穿越過黎既

搵人解釋下老版ca點解出現到先啦

mcu講平行世界論 非時間勃論

過去發生乜事都對而家冇影響

佢地借支線啲石，又殺支線thanos大軍

隊長都只係返去支線還石還mjolnir(消除支線世界平衡)，返舊既主線生活

根本個個都唔明
懶係型咁留負評扮晒野咁

咁支線殺左個boss
點解會影響到主線d 人冇事？

科幻片搵真實性你咪仲戇鳩

唔係既 至少可以加到票房既

現在復4嘅世界係一條時間線A
殺咗過去嘅敵人 會產生多一條冇呢個敵人嘅時間線B，時間線A係依然唔會改變。

要救返時間線A嘅人，要搵一件手套，要晌過去搵，攞返黎時間線A，先可以救返時間線A嘅人

其實我諗緊，黑婦死咗，不如晌過去打亂d嘢，生產出一條時間線C,再晌時間線C 拐返個黑婦返現在A幫手

套戲明明解釋左
你咁鳩蠢睇唔明你ge 問題

無係部機返嚟喎
點會同一個ca?

總之媽否嘅戲一定唔會有bug

佢一開始都講咗
佢想去幾耐就幾耐
對於佢地嚟講 只係現實嘅5秒鐘
所以佢覺得玩完咪返嚟

好明顯係同一個 佢自己講左佢係專登留係果邊過普通人生活

重睇啦

智障唔好學人睇戲，簡單到小學生都識嘅都係度問

樓主蠢就話多bug

波台友又真係幾鐘意引戰

隊長原本時空冇變老應該係因為被冰封，所以個身體仍然係廿幾歲
而隊長去還石之後留係嗰到咪變老囉

套戲講得好清楚
仲要唔止一次
唔明就睇多兩三次
Btw avengers 都睇唔明

三刷左，點解唔穿越殺baby thanos
你即將返過去, 過去就變左係你未來
而現在就會係你嘅過去

所以返過去只係你新嘅未來，係唔會改變到你嘅過去

波台on9彪大家唔係唔識下？

你好撚蠢

都話戲劇效果

而家識
已block

ca 係老得慢唔係唔會老

其實已經產生左另一條時間線：

主線：發生過thanos 事件 + 無曬石
新線： thanos 2014化左灰 + 有石 + 洛基走甩左

新線既復仇者會好得閒，拍唔到第3第4集⋯

果個係另一個世界穿越過黎既CA

標準答案係另一個世界既CA都有差唔多經歷
因為某啲事回到過去之後留低左

咁今次呢個返左去既CA
就會係另一個世界坐喺張椅到

一定唔會係同一個人
因為唔係部機到返黎

人地咪講左唔係回到未來囉

兩個人兩個說法
另一個話唔係同一個人

我相信最後都用唔係同一個人呢個解法
因為如果同一個人
呢part好明顯有bug

老CA係環石嗰個黎
只係因為佢環完石之後溝番條女玩到老

bug位就係佢唔係原位番黎，
而係無啦啦坐左喺張凳到，
搞到成班on9無腦fans懶醒話係同一個

彪析啦

唔係原位返呢點係bug到仆街

on9

屌，佢話緊個bug係點解平行時空解釋但係老cap又翻到嚟呀on9

ca過左另一個世界咁多年
你唔比佢係另一個世界搵到方法返黎咩

導演都話係同一個啦 對白都話自己係

呢個真bug最後老cup係部機返嚟咪乜事都無

因為會影響咗成個宇宙嘅entropy

從來無講過要部機先番到黎
重點係導演講點解仲要質擬

無人講過話一定要部機先番到黎
IM 同 CA 去番 70s 已經證明唔洗部機都去到唔同時空

夾硬要兜既話咪老隊長提早傳送自己返黎，即係老隊長一直坐係隔離睇住後生既自己去還石

搭單問，點解唔可以用time stone復活角色？
thanos上集都示範左

復活咗咪要再拍人地唔撈啦

無話質疑 只不過咁樣即係有bug

咁連件量子服都無埋點樣解釋

提早傳送返黎 = 傳送去過去
咁又會變左另一個平行時空

理論上ca返去之後只要唔做野改變將來咁歷史就唔會變，只要佢等到第2次打敗thanos先出後交盾比falcon,
當ca返去還石時35歲，1942等到2024即係82年，所以會見到老ca
至於返左去還石個ca就會重複做同一件事

咁呢個係唔係bug黎
其實可以作其他理由，生仔退休、交棒俾下一代之類

佢揾番peggy已經改變左啦 同埋上面班人又話係去左第二個平行宇宙

佢講得話佢番到黎 就姐係邊日都番到黎啦 ... 佢前一日番黎咪無著囉 你下下要講到咁 details 30 個鐘都唔夠做啦

無話 bug 唔 bug 佢依家都解到你唔信既 咪 bug 囉

如果ca1老peggy真係暗示ca會返去搵佢呢

如果係前一日返黎 = 回到過去 = 去左另一個時空
(今日出發 前一日返 即係有段時間有兩個CA 已經唔會係同一個人)

根據佢之前個解法 只能去到當下or未來先會係同一個時空

邊到解到呀
家下就係解唔到

呢啲英雄片實有bug嫁啦
都係睇特技啫

樓主點解開po前唔查左google先
‘Net-pu-la’ 會唔會柒左啲

咁你講哂

net-pu-la

我都睇唔明
睇唔明點解樓豬咁on9

罰你條on9入戲院睇到明為止 幫手刷下票房數據

美隊唔係冇正常人老得咁快嘅咩？

睇套戲就睇得出大家智商唔同

點解唔放棄自己個世界
直接去人地個世界
兩個captain 2個ironman 咁樣生存到永遠
點解得兩個平行世界咁？
時間係連續性
照計有無數或者無限個平行世界
全部世界都入去呢個世界借寶石

A1 A2 A3
B1 B2 B3
C1 C2 C3

B2 C2 未到5年所以未發明時光機
C3入左A1 借寶石
咁B3呢 唔好同我講得兩個平行時空
有兩個自然有三個有無數個
會有DEFG
去左人地世界做乜仲要返自己世界
殺左人地世界個自己取代佢仲好

iron 最後拎左thanos 6粒石
點解第三集做唔到？

咁佢同一日番黎除低件衫 先去見佢地好未

幾條友timetravel 要用咁多彭氏粒子
人地成架飛船去未來 幾百萬隻生物
要幾多彭氏粒子呢究竟

你知唔知上面嘈緊乜
如果CA係佢走之前返
即係有兩個CA = bug
(因為導演話係同一個人嘛)

咁班友喺CA走 到見到老CA
中間只係半分鐘內既事
(岩岩倒數完5秒)
如果你覺得老CA喺呢半分鐘返到
即刻換左件衫 再坐係等佢地
咁樣唔叫bug 咁咪唔係bug囉

洛基個時間軸 係個最近原本個時間點
魔方拎唔到 之後轉戰 美國 隊長 原本個年份度拎

同時引伸出 美國隊長見到佢愛人（ 仲係念念不掛

跟住去到變老人
係因為之前某人同佢講過有無諗過（類似） 過正常人生活

最後係隊身 就去唔同時間點還返D石
跟住最後去到佢果個年份就 還左 但選擇唔返黎
所以變老人

記億 我都唔太清楚

但佢唔係打左針唔會老咩

有無人知果6粒石，隊長帶翻去邊？

理論上就要去返拎走果個時間點
但全部容器都已經無哂
想還都唔知點還
所以都係唔好深究太多

其實套穿越服係納米科技…

導演講左Thanos本身同烏木喉都係科學家，逆向研究同大量複製唔係難事

咁即係 隊長返左過去
做左唔知乜令另一個平行時空科技特飛猛進
唔需要靠原本部機就可以準確返到同一個時空
仲要偷埋人地個盾
之後返到黎瞬間去左張椅霸位
再收起套量子服

Ca 返去還完石 就去咗溝女娶老婆
佢無用到粒子回程
佢只係等時間過去 再係同一日同一地點還盾牌
所以佢先會變佬

A世界美隊去B世界還石再返去A世界既以前搵返條女
A世界同時有2個ca,其實好bug(1個來自未來既，一個仲冰封緊)
NTR左自己條女
之後美隊過左成百年老鳩左 計返日子拎個盾去返傳送現場
我自己理解係咁，玩埋3P

其實咁樣好bug,材料夠用理論上可以無限loop
制造成千上萬ca

係MCU呢個世界入面，平行宇宙唔係猜想，而係證實左，所以電影入面hulk先可以咁肯定講出來，所以返返去以前另一個平行宇宙既時候，古一都有講解到
呢啲唔係科幻迷ff出黎，而係電影設定

如果你咁都覺得唔啱，你應該ban埋佢有外星生物，有唔同星球人，有空間跳躍呢啲位，因為我地既現實世界都係未證實有呢啲野既存在架

A美隊唔可以返A世界既過去
因為根據佢之前既定義
A世界既過去已經過去左
任何A世界過去既時間點都係平行時空

如果係同一個美隊
只有一個flow解得通
就係A美隊 去各個時空點還石
最後留係B世界 係B世界留到老
靠B世界既傳送裝置傳返A世界
(因為唔係出現喺A世界傳送點)
or靠B世界其他人幫佢改裝佢手上個裝置
令佢唔需要靠部機

thanos黎左現在俾人消滅左
咁佢原本果個世界咪冇左thanos?

睇返之前巴打留言“至於點解老cap唔喺量子隧道出返嚟而係坐喺後面 戲劇效果”
咁樣做好呃鳩人，不過都有NTR成份

借石還石既原意就係，我呢頭借完用完
下一秒就會還返俾你
因為就算我用幾耐都好 我都係time travel返去呢一刻俾返你
所以還石=嗰度借嗰度還